西鐵有位絲打個書包

掛左個五大訴求牌印哂五大訴求落去

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

原來你就係果條死毒撚
係咁視姦我

呂麗乳搖呢

不睇個五大訴求流動文宣了